一句講晒 短裙 OL 口罩 屌定唔屌？

屌
打飛機算數

屌到佢腸穿肚爛

正撚到
more

試下除口罩

屌

講還講
唔好貼圖

光速屌

仲要大波

係男人就頂硬上

G

Unwire 莉莉姑？

除罩先講，有罩吹到幾靚女都得，無罩先係真實

note 20u